大阪omakase推介

因小弟太遲book所以好多都無晒位 包括tabelog top 5
而家黑杉話有 有無巴打食過？值唔值？budget 20000yen 有無其他更好推介？
謝謝

上星期book左江戸前鮓 すし通，下個月月頭食
我未食過，fd介紹唔知好唔好食

謝啊 但有無大阪既omakase你朋友話食過好？因為小弟淨係去大阪

sor 我呢間係東京
大阪omakase你可能要入一入大阪美食post問下其他巴打我fd都話未試過係大阪食

我下個月都同老公去大阪都打算食omakase 但都係book唔到

如果book唔到 會唔會考慮轉食其他野
始終比較好個d都係東京 係大阪格硬搵間食有啲哂錢
大阪嘅話可以試下 燒鳥同串炸 都表現唔錯

聽fd講 :
鮨 おおが有東京水準
鮨 忠保 就lunch底食
鮨 和魂 就係次郎徒弟ます田監制....

不過比我係關西用咁的價錢我會揀去緒方食懷石.....

幾年前又係 last min book 過弧柳
你睇下岩唔岩

弧柳6月食完 覺得哂錢+哂左一餐quota

衰到咁呀 e +, 我4-5年前去感覺幾好

壽司芳點睇?